［心/生理學］點解有腳膠但係冇手膠？

男人見到啲女人著晒熱褲短裙就會好想𥄫好想奶，有啲甚至會變戀足變腳膠
但係兩隻手都係四肢既成員，點解地位會咁低微咁冇吸引力 好少聽有手膠手臂膠
有冇巴絲解釋下？或者有冇啲咩學術研究

因為沿住對腳 大比一路望上去 就會去到絕對領域 男人生理上係有繁殖嘅慾望 所以好容易比嗰度吸引
唔知喺邊度睇過
利申 腳膠

因為腳連住patpat

波膠呢度

戀足點解釋? (唔係腿)

手指

好似話因爲腳唔同手或其他部位，通常都有野遮著，例如鞋
咁如果睇到腳既全部，就好似睇到私人部位咁
利申：9up

我都係咁諗 手臂隔離就係胸，有意無意仲可以幫手夾下胸添
胸以下就係腰，好多人都鐘意蛇腰，但係胸隔離夠有手臂啦

仲有咩膠？

襪膠

AA膠 點算

相比起手
一般嚟講腳被包裹嘅程度會更高

現代就話有迷你裙熱褲
但係古代
你冇可能係條街度見到女人腳
既然腳同樣充滿神秘感
咁好自然就成為性嘅投射/聯想對象

有人話纏足其實係由足部聯想去性嘅一種體現
因為纏足嘅女人除咗改變對腳嘅形態外
仲因為咁而提高咗吸引力(如路姿、體態等
當然仲有就係對腳越包得多就越有神秘感啦

戀足唔係現代先有
不過古人就用一D極端嘅方法去展示佢地嘅喜好咁囉

唔係吖
我都鍾意靚女幫我打飛機